Apple新聞 分析師：iPhone 賣太好！蘋果預計在明年會推出四款 5G iPhone

全球維德布什證券Wedbush 分析師 Dan Ives 在最新分析報告中，認為中國市場需求對iPhone 11銷量和美國市場對 iPhone 11 Pro需求好於預期，又特別強勁，預計2020年iPhone將會有4款 5G機種問世。

Dan Ives認為蘋果即將在10月30日公佈的財報，可看見到新 iPhone 11、iPhone 11 Pro 系列銷售業績，預計售出1.85億部iPhone，不過蘋果真正大賣將會是在10～12月，其中 iPhone 11 超廣角和廣角鏡頭組合在今年特別受歡迎，主要還是因為 iPhone 11 在今年價格調降，比起前年 iPhone XR 調降50美元，也有助於刺激舊機用戶換機的意願。

這名分析師也更近一步預測明年新 iPhone ，認為蘋果將在2020年發布四款全新旗艦 iPhone 機型，每款都會支援 5G 網路、3D感應系統（3D-sensing system）和運動控制（motion control），同時還看好 Apple Arcade 和 Apple TV+ 服務，預計在五年內 Apple TV+將會累積1億訂閱用戶。

不過這些預測與知名蘋果分析師郭明錤不太相同，郭認為蘋果在2020年秋季只會推出三款新 iPhone ，每款手機都會搭載5G、OLED螢幕，外觀也會採用全新設計，類似 iPhone 4 邊框，同時在2020年第一季會推出新款低價版 iPhone SE2 來搶佔市場。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

罷用支那iphone